# Chinese (China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-12 10:06+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-01 14:56+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: data_set.py:59
msgid "no such column"
msgstr "没有该字段"

#: report_templates.py:62
msgid "That's all"
msgstr ""

#: templates/report____/data-set.html:89
msgid "only one order by columns supported"
msgstr ""

#: templates/report____/data-set.html:142
msgid "filters"
msgstr "过滤条件"

#: templates/report____/data-set.html:161
#: templates/report____/data-set.html:255
msgid "order by"
msgstr "排序规则"

#: templates/report____/data-set.html:183
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/report____/data-set.html:188
msgid "RESULT"
msgstr "结果"

#: templates/report____/data-set.html:191
msgid "Filters"
msgstr "过滤条件"

#: templates/report____/data-set.html:199
msgid "Orders"
msgstr "排序规则"

#: templates/report____/data-set.html:207
#: templates/report____/default_data_set_html.html:2
msgid "SQL"
msgstr ""

#: templates/report____/data-set.html:213 templates/report____/graphs.html:45
#: templates/report____/report.html:198
msgid "BACK"
msgstr "返回"

#: templates/report____/data-set.html:214
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: templates/report____/data-set.html:215
msgid "VIEW RESULTS"
msgstr "查看结果"

#: templates/report____/data-set.html:227
msgid "Report name"
msgstr "报表名称"

#: templates/report____/data-set.html:234
msgid "Report creator"
msgstr "创建人"

#: templates/report____/data-set.html:241
msgid "Report desc"
msgstr "报表列表"

#: templates/report____/data-set.html:248
msgid "Report filters"
msgstr "报表列表"

#: templates/report____/data-set.html:262
msgid "columns"
msgstr "报表字段"

#: templates/report____/data-set.html:278
msgid "SAVE REPORT"
msgstr "保存报表"

#: templates/report____/data-sets.html:4 templates/report____/data-sets.html:18
msgid "Data sets"
msgstr "数据集和"

#: templates/report____/default_data_set_html.html:16
#: templates/report____/default_html_report.html:11
#, python-format
msgid "search %(col_name)s"
msgstr "搜索%(col_name)s"

#: templates/report____/default_drill_down_html_report.html:4
msgid "id"
msgstr "编号"

#: templates/report____/default_html_report.html:48
#, python-format
msgid "%(value)s in total"
msgstr "总计%(value)s"

#: templates/report____/default_html_report.html:57
#, python-format
msgid "%(value)s%% in avg."
msgstr "平均%(value)s%%"

#: templates/report____/report-list.html:4
#: templates/report____/report-list.html:18
msgid "report list"
msgstr "报表列表"

#: templates/report____/report.html:21
#, python-format
msgid "detail of %%s"
msgstr "%%s详情"

#: templates/report____/report.html:27
msgid "Load Error"
msgstr "加载错误"

#: templates/report____/report.html:50
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: templates/report____/report.html:59
msgid "Display _MENU_ records per page"
msgstr "每页展示_MENU_条记录"

#: templates/report____/report.html:60
msgid "Nothing found - sorry"
msgstr "对不起，找不到数据"

#: templates/report____/report.html:61
msgid "Showing _START_ to _END_ of _TOTAL_ records"
msgstr "共有_TOTAL_条数据，展示了其中_START_到_END_条"

#: templates/report____/report.html:62
msgid "Showing 0 to 0 of 0 records"
msgstr "共0条数据"

#: templates/report____/report.html:63
msgid "filtered from _MAX_ total records"
msgstr "从_MAX_条记录中过滤产生"

#: templates/report____/report.html:65
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/report____/report.html:66
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/report____/report.html:67
msgid "First"
msgstr "首页"

#: templates/report____/report.html:68
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: templates/report____/report.html:78
msgid "hide detail"
msgstr "隐藏详情"

#: templates/report____/report.html:81 templates/report____/report.html:126
msgid "show detail"
msgstr "显示详情"

#: templates/report____/report.html:131
#, python-format
msgid ""
"created by \"%(creator)s\" at %(create_time)s, using data set <span "
"title=\"%(data_set_description)s\">\"%(data_set)s\"</span>, "
msgstr "由用户\"%(creator)s\"在%(create_time)s创建, 使用的数据集和是\"%(data_set)s\", "

#: templates/report____/report.html:136
#, python-format
msgid "order by \"%(order_by)s\" %(order)s"
msgstr "按字段\"%(order_by)s\"进行%(order)s排列"

#: templates/report____/report.html:138
msgid "descendingly"
msgstr "降序"

#: templates/report____/report.html:138
msgid "ascendingly"
msgstr "升序"

#: templates/report____/report.html:141
msgid "filter conditions are: "
msgstr "过滤条件如下:"

#: templates/report____/report.html:156
msgid "the customized filter condition is: "
msgstr "定制的过滤条件如下:"

#: templates/report____/report.html:164
msgid "SQL statement"
msgstr "SQL语句"

#: templates/report____/report.html:181
msgid "download as: "
msgstr "以下列格式下载: "

#: templates/report____/report.html:191
msgid "View Graphs"
msgstr "查看统计图"

#: templates/report____/report.html:199
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: templates/report____/report.html:200
msgid "REFRESH"
msgstr "刷新"

#: templates/report____/report.html:213
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/report____/report_short_description.html:1
msgid "creator"
msgstr "创建人"

#: templates/report____/report_short_description.html:2
msgid "create time"
msgstr "创建时间"

#: templates/report____/report_short_description.html:3
msgid "description"
msgstr "描述"

#: templates/report____/report_short_description.html:4
msgid "data set"
msgstr "数据集和"

#: templates/report____/report_short_description.html:5
msgid "data set description"
msgstr "数据集合描述"

#~ msgid "Can't Load"
#~ msgstr ""

